其實整個app黎尋找失物可唔可行

唔見野開個post
打齊資料
邊到唔見
時間
特徵
再比個聯絡方法

酬勞私底雙方deal
費事有法律問題
個市場都幾大
點解冇人搞

又係我唔見野
今次唔見左個jaybird x3
藍牙耳機
有冇人見到
大概係沙田-旺角東 唔見

等樓主搞
btw,希望你搵得返

有冇諗過會令到多人偷野

呢個真 咁人地偷左你野 你以為自己唔見野
之後打左上去個App 咁偷左個條友又可以扮執到

首先要多人用果個平台
但本身你冇唔見野都唔會去download個平台
更難既係叫執到失物既人去download
最後唔夠人就成唔到事